實踐一國兩制，還我真普選

大家都見識到,非民選政府根本就係極權統治,唔需要理會民意,我哋引以為傲嘅法治亦倒退為人治(選擇性執法,檢控),喺呢個制度下,我哋根本唔會爭取到任何訴求。

目前,我哋嘅唯一突破口,就係美國國會嘅香港民主及人權法案,因為法案訂明香港要喺2020年普選立法會(無咗功能組別同分組點票後保皇黨將"壽終正寢"),之後,就可以由民選議員推動埋普選特首,香港就有憲政民主,真.光復香港。

故此,大家應以真普選為主力訴求。我認為可以多啲喺口號/文宣加入雙普選(目前我見比較少人提,去曬黑警到),一嚟可以和應美國國會推緊嘅香港人權法案。二嚟普選係基本法規定,符合一國兩制,"實踐一國兩制,還我真普選", 班無腦藍絲/五毛見到仲唔輕曬機自己接埋?平時大大聲講一國兩制嘅口交部都無聲出了。

大家點睇

即係永續基本法

推

此貼已完

有美國佬支持，有咩問題

無問題
但2016年無人支持

無？0票？

普選係當務之急，改革完之後要永續定獨立定乜係後話，我只係提出一個喺口號上嘅策略建議，槍口依然係對外。